第4次俾黨鐵捉跳閘 想知仲有冇跳閘基金

如題
再咁落去食飯都俾唔起

推

有冇諗過點改善😂

反抗 跑 識唔識

渣ga

直接改答巴士

好懷疑你喎P牌仔，比人捉咁多次都無學精？

唔坐黨鐵坐巴士咪得囉，你咁樣畀人罰法坐的士都啦。

渣架
問媽咪拎囉

廢老卡啦清

個樣自然啲就冇唔會比人check，就算比人check就話趕時間就ok，通常都冇事

用廢老卡 同埋冇staff望先跳喇

坐巴士咪得
叫左擺搭黨鐵架啦

你唔好再跳啦 由原本唔比黨鐘賺到而家賠凸

大佬 你係要係職員面前跳點搞
要有兩手準備先得 真係唔跳得就拍卡or搭巴士啦

黨鐵大客

有無收過法庭告票

多謝你供養黨鐵
有巴士唔坐係要畀錢黨鐵洗

你真係唔識架wo

唔好跳

用住2蚊卡先

比人捉到咁 你都係正常出入算啦巴打

綠卡咪得囉

兩蚊卡